又變返鳩搞集會?配合鄧小強降溫?

成日話死線升級死線升級
點解又極速降返級
等睇有人衝入黎屌暖氣軍師叫人送頭 依班人配合緊班狗降溫都唔知

靜靜地贏

咁又唔好死賴網軍
啲人有心升級就自然會升級
人哋嘅留言影響力唔一定好大
唔通藍絲係咁叫人唔好遊行
我哋真係唔遊行咩
BTW,各有各做
唔排除任何贏嘅有效模式